[Gay] 一人一個你最順眼同最唔順眼嘅 Gay 佬紅人 (436)

溫馨提示

好掛住你呀家姐

佢哋好似有無限咁多個戶口 好煩

易肥體質

留名

Lm

老咗就會肥 仲會肥肚腩先

天氣不似預期。。。涼左咁多d大隻仔都唔露肉

LM

#大角咀餐廳 x3
#HeheStory18674
"Re: #HeHeStory18652
我係前員工，我都有嘢爆
所謂嘅大大大大大老闆，身邊多狗公，人盡可夫，唔理1/0，肥瘦高矮好定醜，鍾意就食下含下，食完，又利用人，一時氹下呢個，一時氹下果個，搞到個個以為自己係有機，心甘命抵做佢隻兵，一俾人話，扮晒可憐無辜就有一堆人跳晒出嚟幫佢講嘢，為咗見佢而去食嘢，又接佢收工，又送禮物，一個二個變晒ATM，都心甘命抵。

從來唔會係佢啲狗公面前做衰人，外面嘅人唔知裏邊發生咩事，個個都以為佢係好好人，其實係一個婊子，最鍾意就係耍手段，做得野嘅同事俾人鬧，唔做得野嘅人反而就俾人保護，是非黑白不分。性格又唔好，唔知係咪因為獅子座，控制慾又強，樓面着得靚啲又唔鍾意，要整套咁嘅制服出嚟，真係好似囚犯，又唔鍾意人哋有得拍拖。又唔係靚仔，影相唔知落咗幾多層filters，又肥又醜。

講完呢個壞話，又講果個壞話，日日喺度搞分化，點知而家全部人都唔鍾意佢同肥經理，睇唔順眼就炒人哋，以為自己老細就大晒，話就話係黃店，內部情況就同林鄭班子冇分別。人哋其他小店老闆親力親為，佢自己就旨意晒人哋去做，不過有原因嘅，自己冇能力咪叫其他人做囉。放心，唔會有人妒忌你咁後生就做到老闆，有本事做到神憎鬼厭，都唔值得羨慕。"

#HeheStory18652 (2)
<<我係某大角咀餐廳既兼職staff>> pt.2
"咁前排網紅staff同大老細鬧完交補錢請佢走之後，最近新來左一個好高既水吧同事，老細見到就發晒姣，又借啲意起到抽人水，但係個水吧同事係有男朋友既，人地都好明顯避佢，佢就人地食飯又去煩人，無緣無故都要叫下人，又問人同男朋友感情點樣，望住佢成日借工作為由，抽水之實，真係覺得好嘔心。
肥經理都係癡住大老細狐假虎威，見住佢做丑人又扯貓尾呃大家同事，又一直幫住口中既綠茶婊係咩感覺，會唔會又比藉口同人話大老細起水吧含X就係正常？"

#HeheStory18675
<<大角咀餐廳大大大老細既傳聞>>
"果間餐廳都比人開POST左好多次啦，個大大大老細，根本個個識佢既都知道佢ｄ野，都唔明點解個個都要嘈，餐廳本身招埋所有差唔多質素既人一齊做野，除左就係大大大老細本身就鍾意果類型，另外就係全都小朋友唔識反抗，你一反抗未借意炒你囉，你唔反抗既未做飛機杯囉，聽講網黃就係唔肯比佢食所以炒左 ^_^ 記得大大大老細以前有個朵叫淫賤AIA床單佬，基本係雜食性，小鮮肉到大舊肉都喜。
仲有大家搵下Ｐｏｓｔ，每次呢間野一有咩事，黎黎去去都係果幾個護其手出動既，本身就係因為大家ｆｄ底，二黎就可能大家都係床友。"

其實上網一search就有樣睇 佢哋之前好似有日報訪問過

令仔qq 果個

笑死

關我咩事

隔離冇人開新post
過黎坐下先

27 178 64 0
@aylm9o3

屌唔記得hide

你特登

唔係呀屌

睇完個post 都唔知邊個打邊個

冇個靚仔

唔知就算啦

無c膠表示。。。

禾刀母屍膠

圖

勁癲

gay唔gay都不了

Who

Wow

現充

綁起來，蒙眼，俾街坊過下手癮

已經唔差

Yes

Yup....以前無鎖，突然鎖左

不過你開空白acc request 應該都會受

推

可以

gooogle完都搵唔到片

bye
blocked

...

sad

未到蝦啦

佢個fb fanpage 長期喺9萬幾個位上唔到十萬
佢耐唔耐會出post求add
但好似反而緩慢地流失fans
依家跌到99200

派多啲福利咪多人like

老咗有少少阿叔feel
佢依種樣老咗冇咁吸引

駁唔到

有冇可愛乖弟弟陪哥哥傾下計
番工好悶吖

係囉食完收埋咪算

我不能接受

等睇流出

終於追到post

真係笑話一則

𠵱度變咗高登

呢度本身就係高登啦

真唏噓

呢度本身多數都係高登移民過嚟㗎喇

例如邊個

有冇人被水哥哥約過

又一單睇來好快變日經

細個嗰陣就好迷佢如果知佢一早gay 就勾引佢

名媛KOL表示世界末日

去隔離post

去你老母呀
麻煩你同狗隻原由柏実留返係度自我隔離
忍撚左你兩件垃圾好耐

其實得罪你啲乜？

和平和平

我想問隔離post即係邊個post

好惡

點解蝦vin可以屌到啲紅既男優

原來依個post 仲有人

小西祝願大家2021，happy new year~~~
再苦都要撐住

新年快樂
好耐冇嚟呢個post
人人走晒去第個post

知唔知有冇邊d page專講圈內八卦是非？

佢地啲廣告成日都好淫

估唔到我個post仲會喺度

你係精液香蕉？

唔係